［圍爐］自己唔係入U嘅材料

今年Top Senior Year，感覺好力不從心 出曬力溫先啱啱好pass。其他同學日日係hall玩通頂，考前個一兩個鐘先望幾眼，但拎8 9成分 愈諗就愈sad

讀邊間U?

溫錯方法？

紅磚

之前一向都係咁溫，都易拎到高 可能呢套溫書方法已經係U度用唔著，或者可能真係自己本身能力唔夠

同你一樣
都係紅磚

同你一樣senior intake上黎紅磚
仲要英文底差 上個黎拜考elc1012 第一個assessment 1就F左
驚畢唔到業 完全感受到自己唔配入U

一樣senior entry
見住啲人個個上堂開住部電腦打機睇片whatsapp
project又唔認真做
又遲到又走堂又報勁多活動
個分都係高過自己
再諗返起自己活動又冇報書又唔係讀得好
不如quit u算

same 上到大專讀中文 英文 通識 呢類料點努力都係差其他人一皮

咁多senior entry

assessment 1 F左係直接成科肥定係有得2 3追返

仲有2,3可以追 但都唔知可唔可以追返合格
之前問過miss 拎c+, c+, b ＝ c+

係咪佢地有溫冇畀你知

搞到我到有啲驚
你錯咩先F?

樓主讀咩科呀?

上youtube睇下片可能理解更多

好多勁人
但頂埋最後一年佢

可能有sources姐

Form個study group可能好d 我都係咁 大家互相考大家有咩唔識就一齊問一齊知

利申 都係紅磚

知唔知點解你地咁廢，DSE炒左都死唔斷氣以為自己有料讀書 後門狗 早日quit喇

我前幾日先考完1012 好不安

Same 自問都已經好認真上堂，但都唔聽唔明咁

我都有咁諗過，但見到佢地ig story成班人通頂係hall玩到好顛咁

酒旅個邊